坐緊巴士隔離 有個啊叔除哂鞋

成對腳放起對面位 應該點做

過多陣咪有一隻鞋會被落車

幫佢奶

正

佢好似訓隻咗